排球隊青 您問我答

有少少肥同跳得唔高 不過告臂力入選

無人想問？

聽人講識得個教練同佢上床就入到 真？

唔答驚自爆

有冇打過菁英賽？

有 拎第4

有痴線佬啊

咩叫隊青？

精英賽都唔識打啊？

乜撚野告臂力

靠臂力入選

打飛機會唔會大力啲？